點睇葉劉淑儀公開譴責完美國再譴責台灣

葉劉係世界總統

不容許說3道4啦

姐姐真係好撚驚

新民黨會制裁美國 台灣

毒瘤好大的官威啊

全心博上位

全心博制裁